韓國網民: 中國抄襲速度比LTE更快！！

【theqoo】抄襲K-POP的速度比LTE還要快的的中國綜藝近況.
5月7日,在Road To kingdom,Golden Child進行“TOP”舞台表演。
用扇子表現天鵝(黑天鵝)翅膀
兩天前的6月14日(或許不是14日)播出的中國綜藝《天天向上》
???????????一模一樣

韓國

支那